INSERT INTO puestos (seq_puesto, descripcion) VALUES (1,'Contador');
INSERT INTO puestos (seq_puesto, descripcion) VALUES (2,'Financiero');
INSERT INTO puestos (seq_puesto, descripcion) VALUES (3,'Asistente Compras');
INSERT INTO personal (seq_personal, nombre_completo) VALUES (1,'Pedro Lopez');
INSERT INTO personal (seq_personal, nombre_completo) VALUES (2,'Carlos Lopez');
INSERT INTO personal (seq_personal, nombre_completo) VALUES (3,'Arturo Cruz');
INSERT INTO personal (seq_personal, nombre_completo) VALUES (4,'Maria Pérez');
INSERT INTO personal (seq_personal, nombre_completo) VALUES (5,'José Martínez');
INSERT INTO personal (seq_personal, nombre_completo) VALUES (6,'Juan López');
INSERT INTO clasificacion_incidencias (seq_clasificacion, descripcion) VALUES (1,'Hardware');
INSERT INTO clasificacion_incidencias (seq_clasificacion, descripcion) VALUES (2,'Sistema Operativo');
INSERT INTO clasificacion_incidencias (seq_clasificacion, descripcion) VALUES (3,'Ofimática');
INSERT INTO clasificacion_incidencias (seq_clasificacion, descripcion) VALUES (4,'Otros');
INSERT INTO prioridades (seq_prioridad, descripcion) VALUES (1,'Alta');
INSERT INTO prioridades (seq_prioridad, descripcion) VALUES (2,'Media');
INSERT INTO prioridades (seq_prioridad, descripcion) VALUES (3,'Baja');
INSERT INTO estados (seq_estado, descripcion) VALUES (1,'Pendiente');
INSERT INTO estados (seq_estado, descripcion) VALUES (2,'Resuelto');
INSERT INTO puestos_personal (seq_personal, seq_puesto) VALUES (1, 1);
INSERT INTO puestos_personal (seq_personal, seq_puesto) VALUES (5, 2);
INSERT INTO puestos_personal (seq_personal, seq_puesto) VALUES (2, 3);
INSERT INTO puestos_personal (seq_personal, seq_puesto) VALUES (3, 1);
INSERT INTO puestos_personal (seq_personal, seq_puesto) VALUES (4, 2);
INSERT INTO puestos_personal (seq_personal, seq_puesto) VALUES (6, 3);
INSERT INTO incidencias (seq_incidencias, seq_puesto, seq_personal, fecha, seq_clasificacion, seq_prioridad, asunto, horas, seq_estado) VALUES (1,1,1,'2020-12-01 10:16:00',1,1,'Problema en Equipo',1,2);
INSERT INTO incidencias (seq_incidencias, seq_puesto, seq_personal, fecha, seq_clasificacion, seq_prioridad, asunto, horas, seq_estado) VALUES (2,1,1,'2020-12-01 12:04:00',3,1,'Activación de office',1,1);
INSERT INTO incidencias (seq_incidencias, seq_puesto, seq_personal, fecha, seq_clasificacion, seq_prioridad, asunto, horas, seq_estado) VALUES (3,2,5,'2020-12-01 13:14:00',2,1,'Problemas con el sistema operativo',0.5,1);
INSERT INTO incidencias (seq_incidencias, seq_puesto, seq_personal, fecha, seq_clasificacion, seq_prioridad, asunto, horas, seq_estado) VALUES (4,1,1,'2020-12-01 16:10:00',1,1,'Desconexión de red',0.2,2);
INSERT INTO incidencias (seq_incidencias, seq_puesto, seq_personal, fecha, seq_clasificacion, seq_prioridad, asunto, horas, seq_estado) VALUES (5,3,2,'2020-12-02 10:20:00',3,3,'Problemas de compatibilidad con archivos de excel',2,2);
INSERT INTO incidencias (seq_incidencias, seq_puesto, seq_personal, fecha, seq_clasificacion, seq_prioridad, asunto, horas, seq_estado) VALUES (6,1,3,'2020-12-02 11:53:00',1,2,'Monitor no enciende',3,2);
INSERT INTO incidencias (seq_incidencias, seq_puesto, seq_personal, fecha, seq_clasificacion, seq_prioridad, asunto, horas, seq_estado) VALUES (7,2,4,'2020-12-03 09:55:00',2,3,'Windows no carga',1,2);
INSERT INTO incidencias (seq_incidencias, seq_puesto, seq_personal, fecha, seq_clasificacion, seq_prioridad, asunto, horas, seq_estado) VALUES (8,2,5,'2020-12-03 11:12:00',3,3,'Word no carga',5,2);
INSERT INTO incidencias (seq_incidencias, seq_puesto, seq_personal, fecha, seq_clasificacion, seq_prioridad, asunto, horas, seq_estado) VALUES (9,3,6,'2020-12-03 12:14:00',4,3,'Internet lento',4,2);
INSERT INTO incidencias (seq_incidencias, seq_puesto, seq_personal, fecha, seq_clasificacion, seq_prioridad, asunto, horas, seq_estado) VALUES (10,1,3,'2020-12-03 14:07:00',4,3,'Acceso a carpetas compartidas',3,2);
